[降班啦屌] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [595]

Slow

福

福好波呀 仲想要250K

柒福我屌你老母

第一次sor

Jones 去死啦屌

廢曼 屌

個個企哂喺正中間禁區頂
企定定弱撚智咁

Trashford真係

呢隊波...

好撚柒廢

福狗係咪弱智
睇撚到燥

到福頭，好波

trashford

on9福

呢隊垃圾降班未

癡撚線

出大碌啦屌

廢福咁都跣 不如退休

你老母閪，sob自己落場踢可能都入到波

福仔

垃圾福

On撚9

屌你廢到

仆街廢物

屌你老母死蘇狗 俾啲變化黎啦撚樣

請問曼聯係咪淺藍波衫

睇唔到福同一袋嘅埋門有乜分別

之前係點撚樣連勝

如果呢球lin傳入撚咗啦 馬達

其實撞射有無咁難

d英撚有冇廢到咁

個個企係到唔走位

哈多士踢得仲肉緊

有無人已經熄左
都係算啦 睇黎無意思
賣走班波霸先講

sob光環幾時用完?
季尾呢段佢責任好大

廢福

拉仔 鐘斯 起碼冇左2球

唔好話掛住費sir，敢帥d波都好過依家好多

就算攻唔入都起碼自己猜到完場

每星期睇我曼都睇到笑

屌你老尾鍾斯真係小丑嚟

廢到咁真係邊個教都一樣

曼聯唔好再重用英人

下場俾u23踢啦 一隊咪又係唔識贏波

百屌你班契弟

pogba大大力彈個波 福鐘一人一下都控唔落嚟
咁好彩彈去馬達腳底出個靚波 你福都可以撻q

想問下10號邊個？咁撚廢都有既

睇下輸埋

請個天才返黎管理隊波仲要俾人地洗白

根本真廢

廢到震

福笑話黎既

sob 唔係咁睇

吓

屌 仲著10號 當自己球王

Chong仔上嚟踢咗幾次會唔會覺得班師兄好撚廢

點解可以咁廢 真係黎搞笑？

不如sob自己落場踢

Sob比人睇撚穿晒啦，閪足十幾場剩係關球員事？

嗰邊廂轟已經3:0咗

大把on9話要俾時間佢

傻閪福

唔撚交波俾佢

馬達光環用完先定sob先

學某啲會然講喳

又未之於，不過敢sir d手段好撚正

敢帥放岩人果陣唔差

但佢太固執死用某個陣某D 人

成隊曼聯d英撚執柒左佢啦
個個都負作用

班大佬揀人比

敢帥應該係禁多個教頭教得最好個個

馬達行可憐路線

打防中都玩插入
mctom應該自己都灰埋

On9

英撚冇個無辜

比埋下季既上半季佢 話哂佢都未買人

呢場波真係踢踢左幾耐
踢幾分鐘又停，停多過踢

成隊冇火
邊個教都死啦

馬踢得差雪 ok
福踢得差都要雪

唔好比佢地當正自己係正選

敢帥可以西到對定西埋一份

邊方面？

如果經過呢幾場sob 重想用英撚做重心
出年都唔知過唔過到

佢連推前都唔多膽 你唔攻人預左俾人攻啦
搵兩個企係邊到唔cut in好撚難？

開始打稻草人

同 7 號一樣，撞邪

Sob大半季可以執包袱

如果下場出U23踢但贏波, 會唔會俾足總罰唔盡全力?

當年好多人都話要熄機唔睇架

預備組走位應該爽啲

根本sob 責任都好大
到今日仲重用緊撚羊
進攻冇套路
福柒左十幾廿場仲係場場正選
重用英人契仔
不過個個都淨係識屌木 sob有光環有曼聯DNA 所以唔會有事

佢都係等炒

依隊波真係只需要睇頭20分鐘就夠，之後果70分鐘都係摩式足球黎

thankyouole

球員紀律方面一定最好

你估有綠木蘇b唔想出？

福仔依啲上限根本見撚哂 咁都要用佢 屌

夏天可以準備舊錢俾普捷天奴解約

迷連迷福都係痴撚線
唔出奇

真心唔撚明 隊波點解可以咁多個教練教都係咁廢咁少跑動

想點，好撚悶

出依家依隊先算

永遠領先就保守 on撚9

jot notes黎講應該係最好

一個鳩猜， 一個鳩守
完全無練過進攻

要搏表現真係會跑多兩步
已經好唔同

試左兩年
不進則進
真係賣得

Dalot有活力落到底唔出

成隊波 行行企企 55波永遠爭輸

垃圾打榜尾都咁撚樣

大佬

班契弟屌極都唔肯跑 可以點？走場？

而家隊波慘過費sir手上67son,比利安，基巴臣果期

HEHE 出黎係踢好左
但pogba 有冇人搵到佢?

班球員根本就唔怕教練
知道係炒教練而唔係自己會俾人雪

連踢十幾場西波，都幾難信佢有力帶曼聯返去爭標行列

有光頭佬 普帥 屌地唔傾真係 cls

預鳩左你班友輸幾場就話要換教練架啦

咪求奇出個預備組

唔計身價人工
而家呢班友打出既水準真係中遊料

屌班人踢到好似贏緊咁 完全唔care前4

又80分鐘換人
一早換dalot打右翼博la

唔係懷念摩佬下話

唔驚啦，仲有攻中大師/傳中大師/彈彈波大師馬達，唔驚入唔返啦

如果係咁 木狗所有續約時機都係錯撚晒

升哂班u21上黎踢算啦屌 呢班運吉既

CHONG 出黎之後咩都無
同LIN 差唔多

教啲人廢囉 冇一種mentality

人地知自己廢
起碼都肯跑下
而家果班當正自己大帝

有 一失波就上腦推人
之後自我收皮

跑得多咪踢一陣又傷 垃圾黎

起碼d球員聽聽話話先
控制得住個場面
強強對決唔落下風
有冠軍
肯用新人青訓

蘇sir自己落場啦屌

Dalot

其實唔用福可以用邊個

比利安 基巴臣果D 係後備

依家呢班正選都廢

但係佢成日有一兩下神來之筆 之後又勤力

佢依幾場已經傷左 睇佢起動都慢一拍咁

咁嘅供應佢落場都冇用

馬達bb好慘，椰子v92摩狗都唔識用佢，國家隊又唔選佢，全世界得連登曼迷先識用佢

ON撚鳩真係 邊個教都死 敢帥個時個種養生鳩帶可能已經係最FIT班大帝既踢法

將隊波砍掉重練啦屌

Chong

屌你老味又和波

呢班垃圾真係唔該賣啦

對哈多士都贏唔到 執柒佢啦

根本佢作為CEO 佢啲操作全部係屎

都唔知出羊重咩

福飛機果下， 蘇蛇有機

So9依加連搏都唔撚搏 對車個場 唔撚知等咩

點解唔出hehe

出咗

屌你老母
呢隊波真係好痴線
行行企企等收工

唔係lin傳所以唔入

比隊包尾禁住黎踢
笑死

盲

最好笑係輸緊但個節奏仲係咁慢

有冇翼拉邊啊屌你老母
右邊已經廢咗 羊三閘線就送個波比人
左邊梳又唔撚係落底 帶完邊就係都唔比Chong
下下傳完一大輪就中間吊入去
全部企定定等人放波先走
比個美斯你 你都冇咁撚準可以下下比倒比自己人啦

永遠都留返個80幾MIN先換
得幾分鐘比人，熱身都未夠

11號最多都係唔郁 進攻都叫正常
10號直頭負作用

鐘迪希有無咁撚獨食呀

On target

一開波呀

成日7/8個人企定定係人地禁區托柒咩

chong好似幾廢下

講經咩，如果嗰陣木仔唔續蘇蛇你地咪又係屌柒木仔
佢班事後炮

賣撚哂D垃圾英撚啦

SHAW D 傳波真係HEA 鳩鳩

唔走位，唔迫搶

全部亂踢

行行企已經十幾萬一個禮拜，使鬼跑

但個個都只係屌木
sob d 問題全部當睇唔到
有曼聯DNA 大撚哂

on 9

馬仔打正前啦
成隊0把握力

點解咁中意自己帶波

普巴係打攻中定前峰呀屌你

最慘係佢話下季唔係爭英超
咁仲邊個會黎一隊無野爭既波

回撚夠後未 見到係咁回後真係好炆

白lin又傷埋？

重用羊

cls 換 lindolf

收白lin

依家踢到好似贏左十球咁

換白lin?

chong d傳波真係玩死自己友

叫朗隊番黎著10號好過

一個前鋒得一兩下神來之筆真係無用
單箭頭進攻入球基本好靠你
唔夠穩定就落後備啦
一係自己虛心學下野先啦

反正都係，不如輸埋佢啦

收白lin?
想輸多球?

換白Lin搞笑？

唔換鍾斯on撚99

收白lin唔撚收宗師
準備輸撚埋啦蘇

Shaw d比波又係得啖笑

咩料呀換白lin

頂你至少2:1留個希望啦diu

傷？

羊羊羊
羊你老母臭化西咩

垃圾獌狗

留JONES 都唔留白LIN？

咩換人

等睇輸埋

自
後備都冇

羊企中堅位

on9換人。。。

一季時間證明
球員問題大過教練
成班走得

白lin 直入更衣室?發睥氣?

咩野陣黎

jones英人 點會換走

白lin直入更衣室？

對住d大哥指手劃腳

屌 Young 中堅？？？？

好想輸埋佢

乜𨶙嘢呀

成班勝利球迷垃撚圾

收白lin唔收宗師

呢隊ON9波 唔好爭前四住啦 下年專心聯賽 諗下自己想踢乜波 好撚過

重用英人

點解係白lin

shaw又出埋d閪波。。

果陣續慢少少已經成堆on9點解做野咁撚慢
咁耐都唔坐正sob
到坐正完連敗又屌番木點解咁早續

傻閪福又上頭

Chong未夠班踢英超

梳見倒係福拉邊先比 福攞完咪又係一腳抽埋去
屌 踢緊Pro Club咁

我都見到

sob自己走啦場場d換人都咁撚on9

見到依家個chong
掛住以前贊奴沙起碼真係夠班 係心態差
Chong之流真係唔得

冇腦換人

又試三中堅
SoB真係唔驚俾人炒

根本冇勁過

福乜撚野態度

輸埋佢啦吊

屌真係痴撚線
成隊好似中撚左降頭咁
自從輸完比阿仙奴真係柒撚到季尾
下季sob真係自求多福

爭緊前4 對住榜尾 成隊波都可以行行企企 谷都谷唔起

WILSON都勁過佢

拉shit 躝啦dllmch

白Lin 直接入更衣室

你係勁既拎住依班球員夠入前四

Sob痴左邊條線 英人就一定留場上
收白lin留宗師

而家試下陣仲好

10世界杯冠軍

新巴爾

冇人走位，pogba拎完波周圍可以冇人

之前話試青訓個啲去晒邊

Hehe今日唔fit

最應該下場教係即討區呢班巴打

成隊換過啦屌

Chong都係妹下妹下咁 仲要妹唔過人

係我都嬲啦 carry左個垃圾英撚咁耐竟然俾人換走

下季護級都有份
車仔早兩年都試過

J仔

無人諗，連迪路夫係受傷
個個只係屌佢唔換羊
大佬呀，連迪路夫唔係有事，點會直入更衣室

做乜嬲左

白Lin應該傷，唔好盲屌SoB

反so9之路

Sob重用英人既話 下季頭半季 可以講定88

白lin發脾氣？

頂你無時間啦認能d啦仆街

解散未？

我幫某會然講
連登仔教啦 連登仔識用馬達

隊波係咪唔撚識咩叫幫波?
進攻次次走去人地身後當自己走左位交左貨
屌你係咪唔識咩叫配合

繼續重用英人啦

嘩見到福狗hold住個波唔傳
Hehe好撚激動咁屌佢
依家曼聯咪係要呢d人囉

Mctom carry

美斯咩
入場要包波？

DLLM 木狗又落ORDER要收起白LIN

哈狗都贏唔到

岩岩果球TRASHFORD 得住後面 後面HEHE 係咁叫佢比都唔比
係咪有仇?

有冇手足未block佢？未block就爽手喇喂

晤係傷既話真係dllmch

如果係嬲到走，直情係唔專業啦

講到蘇帥打fifa想點就點咁on99

根本就未撚夠班，帶波傳波都唔掂

但明顯唔入流啦

麥湯美麗真心勁
盡撚哂力

係唔係同管理層comp好哂如果用死英人會發生咩事

真心唔信SoB十六場不敗係好彩

呢下自己射啦屌你

好野好野又贏唔到！！

受傷冇軍醫一齊入去?

啲走位同默契仲衰過街場跟隊

垃圾獌對上嗰次贏波係幾時

Shaw真係好撚慢呀屌

West ham

我都唔明福究竟做乜9

梳條廢柴到底識唔識比直線 成場睇到好撚燥

梳爾廢撚到
輪到我地成條後防執過
之前仲笑鏝猁用咁多錢執防線

西福咁都碌兩下
起身追啦屌

Lan啦 7頭福

梳爾又過唔到人 又唔識傳中 如果出佢係話佢守得好
咁我擺個中堅踢佢個位仲撚好啦
最慘又唔係真係守得好

成個華西咁

福狗 我屌你老母

Chong差啲

Chong差q

佢肯俾波好好 成撚日要妹幾下先

成隊

依隊垃圾波執柒得未？

鍾

又中楣

中楣屌

普巴又ban柱

依班廢鳩真係

又柱...

屌你咩福

鏝要2億 水魚曼應該要4億

真係屌出聲 俾人得鳩住晒都仲想扭

無運

普巴真係廢如狗

普巴今日踩過屎嚟

Gooooooooooal 2:1

熟悉嘅普巴返嚟了

Dalot 唔追收步？？？？？

Dalot 3打2都唔跑快d

撞柱想既咩

真野

Dllmch 中眉

咁都冇吹返hEHE?

贊奴沙救過幾次世 仲有11號著 仲有國家隊踢

block得

睇死條友都當曼聯係跳板
成日淨係諗點樣表現自己

走啦

巴塞係咪想買福

福仔上撚哂腦 下下後腳做乜鳩 以為自己好勁咩仲學人拎10號著

運都冇
又中楣

中兩次楣

又話癲狗嘅？邊到癲狗啊？睇過？

假比數完全封鎖， 再見

拉shit 20m 都放
快賣

垃圾福咁廢都可以場場有正選

做青訓個陣已經諗住做跳板

根本佢助攻能力接近0

對榜尾等降班球隊都456唔到下季可能又前四都無

搞唔掂喎爆炸頭chong，咁撚樣龍都唔中

妹 成日攞到咁盡

普巴好勁

呢段個勢好明顯係1:0個時打啦要 成日入咗球就打養生波

福頭啲心態真係好撚差

照場上表現 要清成十個人

Mata今日本身可以1g3a
全部敗晒

對榜尾都踢到咁閪辛苦

做乜撚 mata 近期喺禁區等傳中

仲要拉怪

之前仲話唔洗買前鋒

會員話Lin出親都全勝架
係出mata唔得姐
數據唔呃人架

7同輸運

你都睇波架咩

傳到咁點射呀

今場除左麥湯白Lin 全部都廢到仆街

點可能成隊換 AC米蘭有版你睇

crossbar challenge

下次見Chong跑
梳就好比啦
下下推完一輪一係就回後 一係就斬埋去 但係又唔撚係準
前面隻翼就老襯咁同你跑嚟跑去

白lin發生咩事

真係廢到要成隊洗牌 一班阿伯踢波咁

唔知領隊保守開定點
屌你老母最後2場只攻唔守都唔撚要見到防守足球啦

福傳波好過做前峰

獌聯英冠都不如

普巴呢球攞角攞得好靚

嗰陣係fit,不過宜家2019年

+8 上埋去啦頂

Chong 真係賣笑真係唔好抱希望

垃圾福呀屌你老母
成日亂鳩黎

仲有depay

on9仲俾人攻緊

那仔盧生hehe都係早走早著啦

無論幾勁幾有天份都係女少機會過班純種獌狗

chong哥唔撚掂，波都控唔到

開始覺得妹真係無辜
前中後都係垃圾圍住

睇到好辛苦

曼區班教練話要清晒呢班人

睇波真係可以鍛鍊EQ

點解隊波愈黎愈廢

真

成班垃圾

唔肯踢既一係雪一係賣
擺上場咁既西樣

之前又話比機會青訓 第一二場唔會飛天
依家咁快就屌

雖然鍾成日甩腳

又冇人走位

有得走好走，無謂浪費黃金時期

shaw真係好撚廢

福有冇過過1次人

之前睇過段棟篤笑話英國人好熱愛足球，但唔識踢足球

真係冇撚有錯，屌你老母班垃圾英犬

agger

Hello

全世界都逼害馬達bb

如果福咁撚樣都續150K 以上，真係執7左佢啦

唔清瘀血的話買番黎啲人又會被同化

廢唔係問題
最大問題係Hea踢

五五波永遠都爭輸

普巴呢個時間仲9射

有冇人數過今日我地d人仆左幾多次街？

福唔出場好似實際d

我屌你老婆

青訓係得既 全世界唔洗買人啦

強如巴塞都買人放棄青訓啦

成隊波, 教練, 管理層換晒先有得救

仲話指意英撚，成班名大於實

宜家場上面除咗青訓同西班牙幫之外係咪全部都係木仔幫佢地續哂約？？？

肥閪梳下半場有冇出過波
下下横傳返中間

蘇九冇話可說

榜尾都贏唔到個有排畀人笑

根本對青訓有過高期望係錯

自從反勝大巴黎之後，真係冇場好波

福跑就肯比
梳

我黎睇曼聯無歐聯踢架
疏

咁佢自己都敗左個入球機會
冇話淨係隊友錯喎

呢條shaw撚屌人地係9咁走位都唔7俾，自己又落唔到底傳屌你老味之前啲人仲想投佢做potm仆街走啦

咪撚出普巴啦屌你老味

入未呀屌

唔夠班 係u隊都只係啱啱好夠班 屈速屈高

係sob冇哂貨定球員廢 定話兩樣都係呢

黎黎去去都係HEHE 馬達互傳..其他都唔知做緊乜尻

嘩你老母咩，blk7你條柒頭

下場卡迪夫城認真踢可能真係輸9成

足總對雷丁，CHONG都唔夠打啦

椰子是無辜的

講真佢射失個球畀lin入咗十世

收皮啦獌狗

唔好再講hea 隊波係咁多料...

綠木麥湯幾好嘅 其他不了

個龍好正

福夠唔夠班踢英甲

左邊傳右邊
然後右邊傳返去左邊

都唔知踢緊乜鳩

球王福似足pro club d skill move狗，係唔係都要搓兩嘢拖慢先

成隊懶懶閒咁 真係睇到燥

唔係入波點會少過lin

得啦 又傳埋出界

曼區好多手足，成日話寧願睇鐘迪希架

又見霸氣盃

仲廢撚過摩佬個陣

季已完之後可以唔使睇了

越踢越廢 係咩玩法

木狗

開始明點解馬撚死都唔肯用overlap

躝啦

真係唔撚知做緊乜，人工又高過人
態度又大帝咁，想要球好波都冇，
福頭都叫威過下，young呢季派膠派到仆街，smalling海鮮波
jones呢條撚樣直頭由之前柒到世界盃柒撚到而家
lin之前又係踢到隱形戰機咁撚樣

摩狗是無辜的

都要諗諗下季洗唔洗續now

唔識真係以為紅隊係榜尾猜到完場攞一分嗰隊

木狗落地獄啦

10場贏得2場
蘇蛇破紀錄未

反得蘇未

最尾幾場踢下爭氣波都唔得，係都要西到尾

望下後面 : jones young 唔交後了
望下前面 : 福頭馬仔 不了
望下隔黎 : Fred lin 唉
望下望下 波都冇埋了

睇nba都好既

年訓都係得綠木係可以睇下
英撚班垃圾走啦屌你老母
盡曬力個班 西班牙幫就唔續約 屌你老母

班主算係咁？依班先睇波？

畀錢睇埋晒啲垃圾

大碌回防又散步 出波又西

點解有得揀踢得勁d 但揀踢廢波呀

福又鳩射

六弟了

until we score 呀？ 仲未完

Now已cut

究竟幾時肯收下福狗

屌你老味達洛治後備入黎都好似食左豬油咁

執咗佢啦 一隊垃圾 傳 射 帶 走位 意識 全部中游水平

歐霸都有架

球王福

難為班球迷特登睇作客

SO9 LAN啦
仲重用英撚 下季做10弟啦

又on target

真係要叫so9
到今時今日仲用羊唔用dalot
然後到而家係推前麥湯但pogba反而打後？
最攪笑係連chong落場都係行行企企
究竟隊波發生咩事

福狗射夠未

Chong推大位射撚咗佢算啦
比親Dalot都西傳中

個管理層唔變，買咩人，搵咩人教都唔好得去邊

你肯定係中遊

福係咪以為人地個龍係ddg

Sob又破哂紀錄啦

好波

我仲相信係想俾木狗知隊波有幾西，係唔係太天真

80分先出想點 之前又冇乜點出

下季見

屌你老母球皇福真係傻閪黎

想睇SO狗係記者會終於忍唔住公開屌

完 霸氣盃見

垃圾聯，擺睇啦

笑死人呢隊波

Martial點解連後備都無？

睇完琴日猁餓狗搶屎咁迫搶

睇返我曼

冇理由人哋做到我哋做唔到
班仆街根本係揀波踢

扺死

Until we score

木狗一早要炒

有光環 有曼聯DNA
屌木算啦 係佢話要出羊同福

踢得好唔好唔講
得妹 hehe mata 麥湯係仲踢緊波
其他行行企企等完場我屌

回防慢到以為踢咗80分鐘

屌埋自己啦

屌你老母廢福

無心踢架啦條撚樣

真係好撚廢

好撚勁呀 換撚領隊都係咁
屌你老母 核心廢物普巴

想知咩波先肯踢，踢強隊又係輸，踢榜尾又和

揀咩？班撚屌有資格揀咩

曼聯依家可以用6個字形容

攻不強，守不穩

呢隊曼 留番mc tom 白lin 算啦 其他賣撚晒佢 一係free走

曼有無好似妓個邊暴龍哥咁既球迷 想睇下佢地點屌隊波

吊你老母 普巴最後幾分鐘自己放棄場波 mata hehe tom跑到狗咁

完季搵肥普返黎
比兩季時間佢換人換戰術好過

點解呢隊西波爭前四都可以咁撚散步

其實根本唔係教練問題 成班球員又唔夾又冇鬥心 根本可以收皮 要執一定大執

hea踢都十幾萬鎊 猁班迫搶狗都冇咁高人工

其實唔出福可以出邊個 渣古傷 馬仔傷？

得罪講句，呢排法撚西撚都唔係踢得好過英撚好多，拋個波俾英撚不如認全隊都廢啦

真係無得救，呢班球員

成隊垃圾，賣哂d人佢啦🤷‍♂️

啲出波真係嘛嘛，太急

睇黎要加時上下半場再踢埋十二碼

做到紐狗咁再講

Andy Tate，不過佢成撚日屌pogba

點解可以同之前差咁能遠

笑話=曼聯

作為福迷 我都撐唔落福了 賣左佢啦

100m 買般尼矛夫條防線返黎踢好過啦

有無人下場唔想睇

木狗幾時仆街死 還我大衛基爾

屌埋自己排西陣啦

成班大帝好似拎左冠軍咁去打風流波
屌你老味咁既爭勝心真係俾你打到歐聯都無天理

大碌都係啦屌
成班等收假屌晒佢地老母

格拉沙費sir時期就話屌姐，而加點會屌佢地，近年比足錢啦，早幾年想買邊個就買邊個，又唔干預球會運作

係都屌福先

又講真話

踢歐霸啦垃圾

大家好 我係爆閘狗

睇到福只係後備料
要買番個廢老級數的前鋒先得

隊波點做到由一開始連勝到宜家連輸

呢隊嘢真係要大執

次次都上半場好地地,然後下半場就出事,SO狗

全隊都廢 除咗我連

木狗個樣真係以為自己係曼聯老闆咁既咀臉

講講下又好似又真係數唔到邊個踢得好
屌佢老味

用麥湯打都好過佢啦
鐘斯打前鋒都應該同福差唔多

仲睇嚟做乜本身呢場贏到都叫做仲有價講

可能sob落咗order要咁踢，
你見佢次次諗都唔諗就餵去俾dalot

睇到心淡 費sir退左之後咩改革改革 越改越廢

今季已完 下季都睇唔到希望

個個啲經理人已經開始揾緊上個禮拜份稿
Post上Ig, Twitter “Fans,we are sorry, we are not good enough” 揾返上個禮拜段bullshit嚟氹下啲細路

岩呀 下年唔洗見班西撚啦
班英撚上位 又嬴

普巴呢d球員 咁ge心態
唔好以為其他人睇唔到你
得你自己以為呃得到人咋

咁搞法, so sir 會唔會仲短過耶子

成班真係以為自己一線球星，係曼聯咁撚戇鳩俾呢個人工佢地，有幾多個費sir可以將班二線激活到，你俾哥狗/高普教呢班英撚都係死

Sob都係

真係睇青訓好過睇福狗
chong係廢起碼唔會當自己球王先

反得梳未？

大碌暫時仲要觀察 出波仲係麻麻

馬迪 撚羊 下年唔想再見到佢兩個

垃圾

It’s like mourinho never left.

佢可以做到咩？今日機會唔係冇
球員不斷失誤佢都控制唔到
佢叫梳踢空氣？叫福撻Q?

最慘係岩岩先比左約sob，而加點炒佢，名宿黎

都係個句啦，人就唔係佢買嘅，成班友又冇態，出邊個都係同一個結果，我又覺得半年都未夠唔洗咁快下定論住

阿羊食返兩打雀屎先落場啦

MATA HEHE呢D一定要續啦
有技術 有心踢

咪繼續捉妹出黎屌囉
根本成隊都垃圾

2球中柱 唔好以為咁 球迷會收貨啦唔該

有消息炒未阿 蘇狗lan

俾著係費sir
應該開完大風筒再唔聽話就賣撚晒佢

但係木狗唔L續

剩係今場先廢？
廢左十幾場喇

鐘斯打到英超已經係笑話

蘇蛇呢種迷英法
肯定淨係追van bissake同sancho
如果人地肯黎既話

福返去讀書啦屌你老味

潛水先bye

球員冇鬥心係一個問題啦
教練撚唔掂班球員亦都係一個問題

重用英人再加買三個人就係佢下季策略 佢自己講架

依家一隊班英撚賣走哂佢好過啦
廢撚到

冇前4咁pogba同dgg係咪走得

比人負皮都要講
1. 摩daddy帶到呢隊波一季小3冠一季第2算係咁
2. 球員大過領隊注定失敗
3. 又唔同最有heart果幾個續約...DKLM

咁多位手足下季見了

佢都走硬架啦
仲同你博命咩

未試過咁肉痛

仲衰撚過摩佬帶
摩佬都話俾人入波先再追和 偶然反cup
而家榜尾都俾人追和

蘇仔你係醒目就學干地專心聯賽
唔好諗乜撚歐霸

已經賣能咗普巴啦

個問題又射返落去教練度 佢又未有轉會窗俾佢執 又炒教練的話隊波係永遠都冇可能執到

佢根本無心踢，埋到門又求期一腳
成隊攻緊佢又禁區外又唔係準備插入

關妹咩事

依兩件都算ok啦

成場不停賣笑 成個小丑咁

就算今季真係佢拎mvp

都只係穩定地穩定
進攻100有95球都係無料到

真係自從psg 嗰場之後廢足咁多場
尤其係垃圾福

屌曬全隊老母

直頭要成隊賣
賣埋隊波佢就啱

踢完psg就廢到依家

mata hehe交足貨就放
仲要係免費走

我都唔知

冇哂遮醜布就話全隊都廢

廢到一個點 拎到前四都無用啦 出去歐聯比人屠

可以專心爭咩先?

Sob如果下季買三條友的話，護級都似。

成班獌狗嬲嬲豬
訓啦柒頭

炒乜鬼，佢連執隊波買人機會都未開始
下年買左人都踢成咁名宿都唔會有得留低
不過木狗咁樣攬權邊鳩個都係死，有排loop

扭計搏加人工 特登射中條楣兩次
#曲

我屌你老母吖拉車！！！

今季mvp比白lin好過啦

支持daddy comeback

好多人係咁屌普巴
佢唔夠hehe麥湯覆蓋大
但好多時一個頂幾個帶個波上前場比波啦
點都未至於hea

食能咗屎咁呢2個月有無贏超過3場波?

我屌你老母
成批垃圾角球任鳩人快開
鐘斯
屌你老母

中柱真係好撚求其

木狗自盡未？

今屈Sir Matt Busby Player of the Year 算唔算咁多年最廢?

早幾年雖然隊波無咩成績, 但ddg 同hehe都好有說服力
今季比邊個拎零說服力

而家睇AWB根本唔應該買，
唔撚識攻，唔撚識傳，唔撚識斬，咁同shaw有咩分別

Sick ball

我哋七月再見！

屌你老母臭閪 死撚開 全家落地獄啦你

摩一季都唔知幾多場入完波就縮 由贏變輸最反做埋6弟啦on9

So sir 如果真係覺得自己未夠班 不如解約 free走啦 話哂都名宿真曼 好黎好去

屌你 就係摩狗買埋D 垃圾 同埋同班垃圾續份閪約
摩狗用咁撚多錢 講緊拍住鏝皇呀
隊閪波呢? 個撚個都係水貨
LKK 波都唔撚識控 廢特 特廢
敢同椰子買返黎都起碼有用

人地個佐真奴越踢越好
睇下我地個d

咁多位歐霸見

今次加人工都冇用，去硬蝗

Shaw pogba martial rashford 都不了

老實講，狼隊足總盃同今晚呢球，一個中超球員都唔會柒2次，已經唔講佢平時啲輸盲眼位同進攻鳩傳，唔明點解成日唔屌得佢廢

垃圾, 快d降班啦, 唔好阻住地球轉

啲人佢出既

近11場 2勝 2和 7負
請問點樣比到信心球迷同高層佢有能力搞得好隊波？

其實換返大家係pogba
當自己落足力踢
但身邊嘅廢人就行行企企
我都怪唔落pogba啦

咪傻啦
今季一黎個陣仲話要爭杯架
點知咪比D杯搞死囉

做乜鳩sob坐正後成隊波完全走曬樣 未坐正前d進攻幾流暢幾立體 諗住下季前4有望再爭下盃仔都好 點知sob坐正後好似變左摩狗番黎教咁隊波進攻行行企企唔願郁 ddg呢排又係咁派膠 講真上季雖然排第二我都唔覺隊波有咩咁勁只係其他隊太柒 呢幾年睇到隊咁既曼聯真係心都淡撚埋 年年重建唔知做乜鳩 下季都廢撚事咁上心

我諗如果佢真係走, 應該都唔會攞哂賠償金

阿仙奴贏埋, 下場真風流波, 連名次都冇得爭

歐霸都踢唔撚掂

專心爭4囉唔係爭乜春

全場瘋狂食身位喎
正常人地攰𨶙到仆街
兩球攻門中柱算係咁啦

歐洲的賽事 重頭開始 霸氣杯那時 輸波兩個字 成為往事 再買不太遲 陪伴隔離阿積士 期待市內再打比三次 英超的冠軍 英超的亞軍 徘徊在富咸伯明瀚左近 車仔跟阿妓 各佔一地 你卻收了皮 輸給巴素利 和拿玻里 那半粒馬鼻 成日掛住八比二 成日掛住那打比一次 man u都吃屎 city都吃屎 豪言話報仇魯營太輕易 曼市雙雄如何留得住 晉級歐聯原來殊不易 為了專心英超的賽事 退出歐聯 就不必打美斯 高級的競技 連場失利 這厚薪朗尼 當天的基治 和拿斯利 再見返托尼 其實最是有星味 仍舊領銜了英超big四 摩佬都報喜 哥帥都報喜 然而曼市內卻唯有腥味 曼市雙雄如何留得住 晉級歐聯原來殊不易 就算千千億億的赤字 轉會當時 又不懂揀幼齒 曼市雙雄如何留得住 晉級歐聯原來殊不易 為了專心英超的賽事 退出歐聯 就不必打美斯

杜格利殊有版你睇
做人做狗自己諗

好心痛呀 幾時先重建完

培養麥湯做核心好過

抵死啦，死出福

得個快字
吹撚大晒

屌你木狗躝啦
迫so sir 用羊同死用福
死用契仔英人
迫班球員唔跑
又唔俾so sir排陣打進攻足球

可以安心做6弟

成隊波反應慢到俾人踢完跌低冇foul跟住又唔追波想點啊

專心都唔撚夠鏝猁打啦掛

早知唔炒摩佬
違約金留返買人好過

總之無成績普巴就hea
唔講以為得佢一個踢曼

有好多球如果冇普巴應該連半場都傳唔到上去

無料 你叫三條柱去迫？

有波就鳩咁黎
做乜事呀屌

福仔全場最高分

最廢係福，PSG後又球皇上身
一自大就變屎

點解唔換福，真係落左order?

炒完摩佬都係踢埋d垃圾波

咪一鳩樣

你地幾時棄用福仔
廢撚左成季

唔明點解d人係咁丁佢，係防守上好d

身邊條廢柴
鳩遊遊逗500k
我世界杯冠軍，成隊波圍住我黎轉
連勝果排證明晒自己
你唔加我人工就鳩踢
吹咩
打工仔性格，好正常
踢50分鐘就傷果條撚樣
屌你老母
鐘斯
我屌柒你老母

中場得he同妹識比波上去
無妹我諗全場撚羊筆上去

佢全英超第三高人工
高過go pro 同哥狗同級
幾大都教埋下季先走

你講事實會俾手足話迷摩

感動嘅係球王福今日射波有中龍

出邊個有撚分別咩

白LIN都仲可以留 搵件大佬級拍就得 普巴都仲可以留
其他賣撚哂佢啦
要留個D就唔留
垃圾個D就續ON99

羊都第二高

宗師高分過白lin

Lindlof for MVP

Jones有7分 笑左

冇錯 買迪馬迪比 回購普巴個排真係比足曬錢
但係見到成班 買完又唔啱用 賤價賣返出去
你係老細你會點諗？
根本個問題唔係錢 而係冇計劃 冇目的禁買買買 買完原來係廢係唔啱用嘅 又賣翻出去
全世界又睇住你柒 睇住你重建又有錢 要狂加你價當你水魚
依家首要任務係搵一個有長遠計劃嘅教頭 慢慢重建 唔急得黎架

英人+青訓
冇可能

宗師7分

諗唔到咩人值得拎 有冇得從缺
定白lin

重用mc Tom la

正宗港奴傻鳩心態先講得出上面堆野

當你即刻炒佢 又用多舊錢 轉會budget又小舊錢 跟住又請教練 不斷loop不斷loop 我覺得最起碼俾一個夏季轉會窗Sob去證明自己
不斷咁炒教練 只會令到冇好教練肯嚟曼聯教 邊個肯執起呢個燙手山芋

有邊個續得落手
仲話買3,4個人
清淨3,4個就差唔多

全隊換晒都唔過份

巴塞係咪對柒頭福有興趣一換一馬琴都照殺

其實真係好離譜 11場贏2場 衰過前三任領隊

白lin啦，算係咁嫁喇佢

呢d stats 笑下算
之前迷lin 成日拎黎打飛機

點解要普巴？佢都帶唔起隊波

真心覺得山狗唔差算幾有火

80m 簽wan bissaka 點解唔求購Cancelo
一個技術好, carry 右路進攻
一個純粹身體質素好嘅英國黑人

鐘斯高分過白LIN
拉豬擦射門擦到咁

呢隊波 下季 仲係咁 前6都無
後防 長期得一個keep到水準 唔傷
前面波又控唔到 埋門又無
中間下季普巴無埋 hehe 馬達走
下季 日撚日望住p 仔 歌王 馬迪
諗起都爽

McTom 6.8分

冇炒應該都係第6
可以慳一大筆

下季有一半以上都係原班人馬
佢而家呢班搞唔掂，買得3,4個會變到啲咩

Chong踢得係唔好 但係都有嗰下起腳爭啲入
如果唔係之前班大帝踢到垃圾咁
我哋會叫哂春話想睇青訓？
睇班濕鳩大帝都忍倒十幾場
個細嘅踢成咁 真係唔會嬲得去邊

哥狗去到曼城都係清淨幾個

講得出全隊都躝咪好，唔使日日問續約未

啱呀
阿妹唔9踢勁過小花，一扭三

原來shaw 有機
睇埋今場, 呢d 小學式失波
可以比白lin
再唔係投比mctom算

普巴走啦，唔好晒時間

下場係對卡迪夫城

英撚
下季全英撚陣

So b 睇埋下季先屌啦
今場佢都有責任
但依家隊波好大程度都係球員問題

咁你可以買邊個帶起隊波？市場有咩人，諗下先講啦
次次佢一拎波，都冇人走位，周圍都冇人，佢可以點？

下季冇埋ddg

但能力上係唔夠就係唔夠

邊撚個咁識波

其實hehe都冇普巴級數，普巴可以2-3人迫都轉身或者短傳出去，而且可以俾個好靚既長傳，hehe其實都做唔到

除左馬達 hehe mctom 其他球員等放假咁咁撚樣既態度踢波，屌你老母

80m?係咪弱撚智？執撚柒左佢啦買件潛力英撚右閘都呢個價

呢十場真係睇到眼火爆
終於可以休息下

近十場d 換人都唔撚掂wo

決斷d好，既然唔夠班就唔好大家拖落去

淨係今日呢球已經冇佢份啦
個個都柒揀個數據好算啦

但係呢度輸幾場和幾場就要炒架喇

老實講炒摩佬個陣落後前4咁多分本身都無乜寄望
班大帝踢左10場士氣波 羸左PSG出線個場以為自己好撚勁
之後表現插哂水 成隊波就好似風箏斷線咁
但大佬你都唔好咁過份呀 攻又唔掂 守你又唔得
有時真係恨鐵不成鋼 睇到心都淡

踢英冠都升唔到班啦

已經唔敢想像下季會點

又炒教練呀？
搵邊個教呢？
炒左一定好？

cancelo點會走
意甲年年champ
仲有牙朗做隊友

輸鳩埋佢啦

起碼人地唔會自以為是
射咁撚多次罰球有幾多球入到？
唔好以為自己真係朗

又認錯隊放水？

咁佢motivate唔到球員 都係佢責任

先唔講進攻
最主要係成條後防未夠班
你地睇番由輸阿狗個場起之後啲失波有幾多球係輸自己

所以佢都係要負責任
但後備球員質素都唔係好得去邊

暑假換邊個領隊好?

干地定肥普
短期衝冠摩佬都諗得過

Meunier都可以，但AWB絕對唔贊成

炒得多就唔會有領隊黎？
你睇下軌，炒足咁多年，一樣請到領隊
比唔到信心高層，你係高層你願意比幾多錢買人？

隊波廢到咁想點

放長雙眼木狗批幾多 budget 同埋呢個成績吸到 d 咩人黎

so b根本同摩佬沒咩大分別 一樣都係打防守 進攻靠球星自動波

Hehe做駁腳幾好
普巴其實你肯走佢多數比到你
奈何班撚屌企定定唔走

諗起上場8x分鐘換走馬達出麥湯都唔出多個前鋒

最尾普巴有球面對面傳俾佢咁濟 完全無諗過接俾對面搶返

衰啲講句
成隊波得一兩條友肯走位

比多個美斯你都係一樣咁廢

shaw球失波同琴日大埔球失波一撚樣
last man仲on99出腳

屌牙 唔係藍色咩

叫費蛇 出山

你地反福既同時
懂球帝都比福最高分

李健和

無左佢真係無所謂

換人而家換邊撚個都一樣 邊時邊刻換都冇用 根本就係換邊撚個都一撚樣

成班波收錢賣笑

講埋進攻, 已經好耐冇入生波, 今場入波咪又係人地送

仲話要廿萬磅

今季邊個有資格攞mvp成隊踢得好又穩定嘅都係得白lin同hehe

補時8分鐘都入唔到球,重要係後場慢慢搓波

贏西咸同屈福特果2場仲要閪到仆街，贏到只係好彩

今場之前我會答Shaw

廢特 皮理拉又唔出
起碼夠晒博命

BAILLY 傷果陣6X 分鐘就好換多個中前場入黎la
輸同和根本無分別

個態度先令人火滾
成班以為自己好勁
又唔跑又唔迫等收工

十幾歲細路咩
成班三十都嚟緊仲要人motivate =_____=

問題係換邊個都無用，個個出去都揸流灘

Meunier係最好選擇，相對上平、有助攻同入波能力，又係真曼，又可以比大佬浸多一兩年

衝冠一定摩佬，仲要冇野做

HEHE同馬達今場帶左幾多次個波上去呀?
跟本就唔撚洗扭 扭扭扭
扭你老母咩扭
對住3個又扭
對住6個都扭
做下短傳咪過囉
你話單對單 今場HEHE都大撚把 過一個傳前啦

係俾對面攻返轉頭呀

Wan Bissaka 40m 都比多佢
純粹高大版 Clyne

真係得白連算好
根本成隊波都係垃圾黎

今日肯走位嘅得馬達、chong、hehe、麥湯
仲要chong走完空晒都無人傳

你識條春咩 有曼聯DNA 呀

終於無機頭4 可以安心踢歐霸
唔該今夏大清洗

公平小小，七負入面d球隊除左狼狗之外才都係強隊黎
今場和哈多士比輸個七場仲肉酸

係，根本未去到戰術個層次

出得多前鋒都無用啦 隊波啲人廢到咁
換哂佢啦

今季投比Grant算啦

佢都係走啦 季季都跳草裙舞

人地炒教練 但背後都有director喺背後整個大方向出嚟 而家曼聯係乜撚都冇只會不斷重建 重建再重建

都唔怪你入唔到幾多波
而家踢撚到基本防守野都唔撚稱職

領先大半場，成場冇發過力
成班有心去贏咩
一日班仆街個心態係咁，邊個教都死

又黎 邊個邊個唔出? 唔記得左幾廢啦? 跟本成隊都廢

俾肥普教咪一鳩樣
佢執咗熱狗幾多年先有呢個陣呀大佬？仲要起埋球場

唔想J SoB都唔使叫人Lan下嘛
即管睇下真係炒埋SoB仲可以俾邊撚個教

投山狗la
個cv 靚d 放出去價錢高d

下年買兩個高佬中鋒，兩隻識傳中既翼，打番高空波算啦，反正成隊波都冇戰術可言

因為唔係英人！
福仔依啲就有得出

而家踢到咁既閪樣仲有邊個接貨

哦

你開棟督笑？

今季最佳球員決定投Valencia，反正全部都係垃圾

福好心反撚省下啦
Cup撚完PSG以為自己牙朗

曼聯普巴朋友隊全部都係毒瘤
買AWB 只會壯大個毒瘤

唔講以為下季換晒成隊踢
sob呢刻撚唔掂班球員
下季一樣可以好似呢10場咁踢

你返工未？你擺明返去渣流灘嘅，你老闆可以點？

人地肯返黎先得架,好馬不吃回頭草
解約金都夠食成世啦

見到pogba 真係有盡力 算對辦架喇真係

玩番9981斬

上場問題係換走馬達之後成隊波無人做串連
麥湯出來之後零作用

講最差有排都未到佢

佢仲要得返一年約

如果隊波次次進攻都下下要普巴一扭2,3個傳上前 咁真係預場場閪波都得

㗎法國屌錯摩9，原來唔係佢叫班仆街妹波
係班仆街心態以為自己贏緊幾十球咁

終於有人講吓人話 木仔最好請呢到啲巴打去教

起psg買人都好撚煩

舉個例
就算係Ricardo Pereira 都一定啱曼聯多過Wan Bissaka

而家咪已經係成隊milan咁
踢左幾十場都好似新買番黎嘅人冇默契咁

不如成隊砍掉重練，順便清走啲不合理高薪垃圾

今場麥湯都已經做緊核心

我曼得兩種人
一係懶
一係廢

拉舒福真係越黎越衰
啲五十五十全部縮，隊友傳比佢佢1秒後先有反應

跑又唔全速跑

所以我好支持順便請埋dof，不過同時要請埋有往績嘅領隊

福仔平時究竟有份睇波
點解覺得靠個人能力禁區外射波會好易入咁

sob之前傳個list好似仲話唔洗買中堅係咪傻撚左

羊 一袋 SHAW 福頭 依4件真係垃圾到爆

又唔可以咁講,不過自從今年之後ddg跌watt跌得好勁
好怕佢會變第2個祖赫特

有冇

有沒人知rabiot咩料
又唔駛錢
有沒機博下

Meunier 下下攻上左去 你搵定個人幫佢補位都得 肯定返唔切落嚟防守

呢場真係嬲撚到爆炸

我覺得球員問題比起領隊大
第一，換咗領隊都有呢種突然失準既問題，仲要明明頭20-30分鐘係踢得唔差，球員根本好唔穩定好唔專心
第二，呢季絕大部分既失波都係非常低級既失誤，例如後場冇壓力傳失、龍門甩手、漏踢、低級走甩對手，加埋進攻失機，踢得英超上遊既球員唔會不停犯咁既錯

除左美麗同馬達，根本冇個表現值10分，如果100滿分

成隊進攻又好防守又好 都係唔一齊谷 每次得一 兩個輪住谷 有鬼用咩

sob唔係老闆喎
老闆係格拉沙
sob只係Supervisor

有往積又冇嘢撈得返干地

仲大牌過㗎班人，會唔會有心踢呀

好過比班廢柴隊友斬出界啦

冇左山狗 完全冇人跑

咁免簽買返Rafael

只要買psg唔要既人就易既，好似Lucas咁，
而家Meunier都冇埋正選啦

反sob果堆真係白撚痴
球員表現到咁仲入佢數

拎山狗 同 DDG去換啦

洗乜驚邊個走 踢咁既波走唔走有咩所謂 有人走先有人黎 下季見啦

阿妓贏埋,到時爭條毛

係由耶子到依家都係一鳩樣

佢想扮牙朗
但學晒牙朗d衰野
好野就一樣都學唔到

呢度啲人已經吹撚到hehe世界級過普巴，雖然普巴態度閪，不過hehe連佢8成功力都唔知有冇，全撚部橫傳，原來勤力可以搭救技術

呢個仲串過而家呢班球員

續撚左兩件垃圾英撚
不過中堅就一直都話買ge,問題而家隊波有咩吸引力人地肯黎，好波ge又大把人掙

All LAN la diu

簽邊個都假 簽番朗隊先

叫普巴自己帶幾場囉

佢同妹成能日係禁區外9射

你覺得廢老級數 會很黎咩

我地要好睇呀 要進攻足球唔要防守波
成績都係次要

下年呀

蝦多士係魚腩我曼仲有啲埋門睇下
平時對住啲中游波對面迫晒上嚟真係全場可以差唔多無埋門

木狗：我中意Tripper

對住當今兩大前鋒都各牛油手過一次

妹妹準好多
福只係9ban

上星期對完車 有巴打仲話對哈 下遊隊 無理由輸啩

依加諗返究竟上年年尾點解會踢到識飛咁 你話成隊食左禁藥我都信

摩三季終於到尾聲

簽awb
咁我寧願你免簽rafael 啦
起碼有返個正常右閘
好撚過你用撚羊

迎接so 1.5季

隊波前場太多hip hop型黑人(lin pogba martial LKK rashford)，唔集中易急燥
馬迪作為防中個body language成日好relax
後防就太多毒撚/唔出聲細路仔格 (shaw/lindelof/DDG/smalling)
再加英撚廢柴 (jones/young)

宜家無輸喎

做球隊核心就係隨時都準備好企出黎幫隊波
士氣進攻入波
明眼人都知普巴呢條友 隊友愈強佢就愈勁
隊波愈廢佢就仲廢
但係你做球隊核心 你可唔可以carry下隊波呀屌你

我好支持干地架，同埋可以出違約金請其他嘅領隊架，軌一樣係Napoli搶sarri

Hip hop

個個等完季去大會吖嘛
咪hea踢囉

宜家個問題好明顯就係唔勤力
十個美斯喺場度散步散足90分鐘咪又係死

曼區識咁諗就唔會屌人咩迷摩 教練唔識用啦
根本由頭到尾都係球員廢既問題
成日丁邊個有潛力晒尻氣
明明蘇b教落成績接近費sir後最廢 但見名宿就唔敢屌
諗番當年班人丁換教練就有進攻足球 開發馬連福就覺得好笑

9ban都3次on target啦
好準既妹妹今場0次牙

全撚部同我lan

郁啲又炒

咁賣撚哂佢囉
一句帶唔起就可以唔要
明明成日D隊友唔現位 先要佢一扭幾

其實都係季初儲落季尾蝕

You first one LAN

白lin係傷？

又黑人論

料有限啦

對隊多士都可以咁

49000, 不如降班啦

和波同輸只係1分同0分既差別 踢到咁柒

人地中左兩次楣 福仔唔係空曬撻Q就係俾人輕鬆接實

踢得HEA 連美斯都比人屌啦
你普巴又憑乜呀?

球員冇passion就咩教練教都冇用
黑查係有佢自己既問題
但係呢班人咁撚鳩先係主因
就算今場戰術普通free flow正常打都質素應該贏到

補時都可以射波射到上太空

冇得咁比返學校學下比喻先

sob

依家隊波勤力又無，技術又無

摩開季都講到明唔買中堅今季會好難捱
死木狗

Wilson依家去咗邊

之前呢度又話摩狗無教角球企位，宜家主教練轉咗點解仲係咁

雲爺爺講過呢啲係蜜月期，打士氣波，話見唔到曼聯換領隊後有咩轉變，事實佢講中左

支持卡城大炒49000

根本就要時間，其實你哋睇吓費格舜啱啱去曼聯頭幾年成績先費sir86年執掌，要到93年先第一次贏聯賽

中兩次楣？ 福仔中3次龍

係...啲人真係尻加廢

心水清班大帝成撚日仲以為自己有光環

好懷念椰子7749斬

咪又係儲契仔 唔係跟表現出人 matic rashford young ddg jones
屌你老味 要博既今場到 80mins 先出埋
仲要放 mata 入禁區頂波, mctom 前插 普巴𢭃後

隊波果幾件太friend太歡樂, 缺乏競爭性

人地妹妹兩次都中柱
你最後個球 射番俾龍門笑撚死

山狗又係唔知傷乜撚嘢
自己交球柒波
回追比人踩親吓就話要換
有冇咁撚玻璃
350k我真係買舊真玻璃好鳩過

干地識用普巴

鍾斯 同 福仔 個兩球可以連龍都中唔到？
職業球員黎？

呢隊垃圾, 搵乜人教可以番生?

今場打左卡呀
係500K

屌你老母買武磊好撚過

一個carry 全隊,你估fifa買個gullit就得咩你老味

ok你個manager 可以點

佢係祖個陣 隔離係邊兩個 係曼又邊兩個

得罪講句 鐘斯嗰球
屎波入左了
所以唔關係咪後衛事
根本就廢

干地戰術絕對唔差，仲要好講求紀律性，但個人太倔強，驚佢同高層或者球員不和姐

你竟然同意摩佬講既野, 你仲唔係迷摩

係So B要佢做核心，唔係佢話要做（好似係）

賣走晒快啲

班垃圾入晒血，唔跑動唔走位

更衣室互相影響久而久之入曬骨
好似病毒咁，新黎有活力嘅都會受感染
所以點解話最好全隊解約清垃圾或傾新合約，心態太差

之前咁想隊波失分，求仁得仁啦

我係武球王返去踢中超好過啦踢垃圾獌

DOF 如果vds 返黎就好啦

老實講 年代唔同 呢個年代冇球迷會忍到成7年 你睇呢度 兩個月已經叫躝 差在未叫死全家

唔係吹水，睇佢係西甲d意識走位好過而家前面班垃圾

呢兩 球 就算 強國人都識入

搵d青訓踢1隊,正選個班踢預備組就岩

咁都要食負皮
唔啱聽咪講出來研究下
成班垃圾唔識波就淨係偷偷留低負皮，屌你老味啦

普巴喺祖打得最好果季好似就係跟干地

今場頭頂腳踢都唔夠carry

贏巴黎後 全程似護級隊咁

蘇b真係玩完

其實好好奇，叫班大帝輸緊pump into box係咪咁難
賽前話當決賽踢，最後幾分鐘和緊都唔谷上去

又想做英雄

成隊lan lan撚到咩
入嗰3,4個炸
福頭繼續正選到尾

唔能明點解可以咁能大分別

返黎啦
靠你carry條右路
唔想再見到撚羊呀

順便問宗師係咪120k/week

冇戰術冇調動， 卡迪夫城咁

下季應該好大機會半季走人

你見話炒sob果個reply 咁撚多人撐就知啦

摩佬走得快好世界！ 好難想像佢地點到呢班垃圾

係，仲有干地好想要lkk

真係可以成隊換無眼睇 個個放假mode咁樣 點踢丫 個個球皇黑洞

我係班主都唔知炒唔炒好,之前對車仔,曼城輸波好正常
diu你對哈多士都可以失分

人哋依家係ceo，邊會睬你

濕地年年16郎喎
跟屌帥入決賽仲入埋最佳11人

高列巴尼

武磊好撚走得

sporting舊年咪差不多全隊喺季中解約囉

加埋迪屁啦屌 一次打包翻黎

認真屎波射呢d波入左8成

後衛最高薪

洗乜咁上心，仲要多人入mom緊post係咪曼迷俾負評都唔知不過我認同你，隊閪波邊個教一撚樣

條文員咁撚好搵 50k都比多。。。

hea踼又咁高人工, 點解要拼命
hea住高人工, 呢班大帝先識享受

你做打工仔, 都係想咁者

依加啲90後真係好難管

我唔明點解8x分鐘福狗有球係咁向後帶，明明後防企喺度等佢傳

成隊嘅抗壓能力差到爆

好難想像佢點頂到呢班垃圾*

教左半季冇form啵
肥普起碼有form

最on9係未完季就簽so b

要多謝v92 賤價賣左佢啦

班主先垃圾
擺明要成批換
費sir當年一季簽十幾人嗰種換法
但又唔會科水

所以個陣摩佬想買幾件中佬返黎

果陣大戰出親都領紅😂

嗰陣全世界吊木做乜唔快d俾sob坐正wo

同埋想講 有戰術睇未 sob一味shoot shoot shoot唔係路 shoot到福頭成個on99咁下下尻ban

一黎拿坡里到140m,二黎人地有歐聯踢
就算肯俾天價，為左吸引人黎人工都係天價，到時又loop返去人工問題

屌帥好撚勁

賤賣佢真係錯得好緊要

呢個agger,試用期都未完就坐正
依加想炒都炒唔到佢,除非份約有附帶條件

而家真係成熟左
佢啲技術出波
撚羊一世都唔會有

所以加利佬講得啱㗎，要買啲唔係為錢而嚟嘅人

英撚大腳 無技術可言

低潮就叫人Lan，不如自己Lan去做猁啦,成班on9仔[sosad
起碼都係贏黑哨唔使咁勞氣

事實就係搵邊個教都解決唔到問題
咁撚鍾意負皮，叫返摩佬教咪又係叫人Lan

呢度直頭有班柒頭無論邊個教都淨係識叫人Lan啦

嗰陣隊波都DUP緊
d media仲話嗰陣轉正可以提升返個士氣
點知愈踢愈衰

即係買即食真獌

加利佬都收皮啦同史鳩斯日撚日搵普巴祭旗

迪屁

好似有場對拜仁係咪無la la搞場紅牌

嗰陣夠多人話有前四先坐正

下年仲話要買awb
真係屌撚死佢

佢根本真曼

都幾難
一日唔賣撚哂D垃圾
都會比人同化

攞3冠 攞第2要死全家
換教練果時J兩個冇冠候選人
到換左個名宿教得差就話俾時間

依加隊曼唔係為錢邊個肯黎啊,你估以前7小福年代咩

有講錯咩？

曼區好鬼多左膠
啲改名鐵粉會員9成都係改黑人名
成堆普巴拉舒馬仔lingard
連羊同smalling都有幾件

馬達heheDDG又唔見有, 得返shaw有人改名

又廢又唔靚仔都咁高人氣，難怪班黑人後生仔飄飄然以為自己係巨星

依家隊波最缺既應該係肯跑肯搏既真曼

姐係好似細孖咁

明明場場都福射罰球 點解頭先有球比馬達射

多士都和
垃圾, 下年降班啦

後生個陣衝動實會有既

嗰排呢到全部都有信心輕鬆前4添啦

大6坐正 汁下其他位算啦 乜都半桶水 中堅廢 中場無創造力 前鋒無埋門 屌

麥湯

個陣後生衝動姐 之後都好翻好多
講實力 側擊力強 出波好 有速度 仲幾射得下
青訓 有火 真係一流

係時候又要屌阿敢

英國有評論話依家其中一個個問題係因為無晒啲元老球員 eg堅尼，加利佬

仲唔清人，麥湯都好快同化

好彩無睇

輸經驗

小豆 細孖 kagawa

RVP

賣撚哂D後防啦
中場歌王, 馬迪 OUT

我睇左最後十幾分鐘都眼火爆

mctom真係算今季少數收穫 由季初俾daddy能狗到而家叫做幾carry

唔知Buttńer 會唔會好過Shaw